有冇地方可以買到SmarTone 全速上網卡

就完約 想試下收得好唔好

市面上，最高只有42M儲值卡。

激卡唔係全速咩?

邊度有得買

好多地方都有 你google搵d黃店買啦

有冇黃店提示

係咪80$定98$個張？ 用完一個月係咪要開個張新卡先得無得續？

好似42

超過42mbps 都得 $$$$$$

數碼通自己出嘅原生儲值卡 係全速
自己上數碼通個網到睇啦
要方便嘅 去便利店原價買
要平嘅 去鴨記買